{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데 시티호텔 울산 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約時には実名を記載しなければならず、実名を記載しない場合は予約確認ができない場合があります。 チェックイン時間には客室タイプに関するお知らせと連泊不可商品の確認が必須です。 満12歳以下の児童は保護者同伴の場合、宿泊可能で、無料で利用できます。 使い捨て用品の使用を減らすため、歯ブラシ、歯磨き粉、シェービングジェルは提供しておらず、必要な場合は1階の無人コンビニで購入してください。 ダイニング施設としては2階に位置するC''cafeと1階に位置するC''loungeがあります。 C''cafeは朝食を運営し、営業時間は朝6時30分から9時30分までです。 C''loungeは月曜日から金曜日まで午前10時から夜12時まで、土曜日から日曜日まで午後5時から夜12時まで運営されます。 付帯施設としては、5階にフィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーがあり、1階にはセブンイレブン無人コンビニがございます。 駐車サービスは2023年12月31日までは1部屋当たり1台無料で利用でき、2024年1月1日からは駐車が有料化されます。 週末や祝日には駐車スペースが混雑することがあるので、公共交通機関を利用することをお勧めします。 もしホテルの地下駐車場が満車の場合は、約10分の距離の外部駐車場を利用することができ、スタッフに案内してもらう必要があります。 宿泊客はフィットネス施設を無料で利用でき、客室に追加で人数を入室することはできません。 朝食料金は事前予約時に割引価格で提供され、大人朝食は18,000ウォン、子供朝食は15,000ウォンです。 通常料金では大人朝食が20,000ウォン、子供朝食が17,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約の際に実名を記載する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊予約の際には実名を記載する必要があります。"
        },
        {
            "question": "児童の宿泊について教えてください。",
            "answer": "満12歳以下の児童は保護者同伴の場合、宿泊可能で、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで使い捨て用品は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは歯ブラシ、歯磨き粉、シェービングジェルなどの使い捨て用品は提供していません。必要な場合は1階の無人コンビニで購入してください。"
        },
        {
            "question": "ダイニング施設はどこにありますか？",
            "answer": "ダイニング施設は2階に位置するC''cafeと1階に位置するC''loungeがあります。"
        },
        {
            "question": "C''cafeの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "C''cafeの営業時間は朝6時30分から9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "C''loungeの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "C''loungeは月曜日から金曜日まで午前10時から夜12時まで、土曜日から日曜日まで午後5時から夜12時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、5階にフィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーがあり、1階にはセブンイレブン無人コンビニがございます。"
        },
        {
            "question": "駐車サービスについて教えてください。",
            "answer": "駐車サービスは2023年12月31日までは1部屋当たり1台無料で利用できますが、2024年1月1日から駐車が有料化されます。週末や祝日には駐車スペースが混雑することがあるので、公共交通機関を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテルの地下駐車場が満車の場合は、約10分の距離の外部駐車場を利用することができます。スタッフに案内してもらう必要がありますので、お声がけください。"
        },
        {
            "question": "フィットネス施設の利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客はフィットネス施設を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食料金は事前予約時に割引価格で提供され、大人朝食は18,000ウォン、子供朝食は15,000ウォンです。通常料金では大人朝食が20,000ウォン、子供朝食が17,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 671
    }
}